有無毒撚去新場合（新工作/新學校）第一日會表現得幾好，之後就跟晒watt?

第一日戴住個假面具扮social 扮talk 得
由第二日之後就the 晒皮唔想應人唔想傾計

毒撚唔係第一日已經唔得啦咩
怕生呀嘛

死頂
扮outgoing